屋企掃除時最討厭曱甴了

柒頭po唔到圖